點解貓比人嘈醒唔會發脾氣？

EQ好

咁貓發脾氣會講啲咩？

屌緊你 你唔知姐

喵

咁佢地發脾氣係點

不如你話我聽佢可以點

燒你間屋企咩

心諗住 「屌你老母」
實際上你係佢 米飯班主 , 佢咪唔敢出聲咁解。

重點係我嘈醒你
你可以點
燒我間屋咩？
如果你話你會屌我老母
咁姐係貓會喵
但係我每5分鐘拍佢一次
佢都無喵過一聲

呢啲諗法成隻狗咁

貓貓狗狗咪又係差唔多

睬你都費9事
不過貓有分深睡淺睡
可能佢咁岩淺睡冇所謂姐

btw 你都幾得閒 每5分鐘搞鳩隻貓一次

大家試諗下
半夜三更有條友係咁搓你個肚
你醒左見到個撚樣笑住咁話你好得意
佛都有火啦何況貓

咁成日唔出聲屈埋屈埋咪好大怨氣？

第一次拍佢佢反晒眼伸晒脷
醒左lam兩lam個鼻就訓返

Exact7ly

有無爪你

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵喵喵喵喵

因為醒咗唔駛返工

因為佢地有24個鐘，鍾意幾時訓就幾時訓，但係香港人得幾粒鐘

喵你個老母陷家拎

因為佢哋同狗都係淺睡 好有警覺性 同埋好易瞓得返

唔係嘈醒 但係試過同阿媽鬧交 好大聲
佢會過黎喵我警告我 屢勸不聽 會咬我

我地一定會返黎架喵！
果~然~翁~

你嗰隻比面你啫

貓大把方法撚鳩你
不過樓主都幾仆街

佢其實一直睥緊你

已經記實, 下次先咬到你見紅

我隻仔第一下整醒佢唔會
之後如果再搞佢會搵隻臭手撥開我
再繼續搞會伸個頭噬埋黎
惡撚到呢.....

狗都唔會

Show Blocked User - 牛油閪多屎

你喺公司瞓教，你老細走黎拍醒你，你又可以點？唔通打鳩個老細咩

貓本身就係訓下醒下，慣哂啦

貓好撚記仇架

佢屌你都費閪時啦

佢攤開黎慢慢對付你咋，平時抓你，推你放係枱邊d野落地，抓爛你張梳化之類，襯你訓覺咬9你個鼻同一天光就跳上你個肚之類

隻貓個樣好慘

因為佢未熱身
你見多數訓醒之後都要伸返個懶腰先再郁手打你
但佢未訓夠唔想起身住就唯有忍住先 第朝再5點叫醒你整野俾佢食 順便報仇

咁玩好咩 你嘈醒佢 佢晚晚3-4點嘈醒番你 咪又係你受

用代入法
你=腦細
貓=你

發脾氣？

深睡又點同淺睡呀？情況唔同點比較

儲儲埋埋 一次過還返比你

因為佢第日唔洗返工
俾人嘈醒又有乜所謂 咪再訓過

認真。

以前睇過啲研究報告。話貓嘅睡眠程序係好快。好似係幾分鐘嘅事。所以，你唔搞佢，佢都會好快醒。但，又會好快訓返。不停咁快速循環。

而佢地係好搞笑嘅。佢俾人搞，唔妥呢，當時冇攻擊對方，唔代表佢地唔記得。只係同時間俾其他事物擾亂咗佢嘅focus。

過咗一陣，佢記得返，就會攻擊返對方。所以，就好似變到佢冇情情咁攻擊其他貓⋯

巴打，邊到有呢啲report睇
想了解多啲自己隻貓

咁似形容緊女人既

你老味灰太狼同喵喵怪都唔撚識分

係

下次一抓秒切樓主條J

屌你老母

因為佢哋好快瞓返着

子非魚

咬爆你呀

未撚睇過乜撚嘢灰太狼，唔撚知入面會講乜鳩
好撚彩冇你咁見多識廣

佢等緊一個機會
一下收你皮

喵喵怪經典兩句就係 無錯啦喵 好討厭呀喵
我地一定會返黎真係得灰太狼依啲濕鳩卡通先講

唔記得啦⋯⋯網上睇人地post出嚟嘅報告⋯⋯

睇完，就完全明白點解佢地冇啦啦攻擊

咁貓既EQ都幾高

佢又唔撚駛返工， 一日24 粒鐘慢慢訓，醒左咪望下你條on9囉
係你得幾粒鐘訓所以俾人嘈醒先會發脾氣咋嘛

lm

因為佢地鐘意訓就訓

屋企隻䢰𨗴會 一摸就會大聲喵喵 但之後再繼續俾你摸住訓

人嘅瞓覺時間就珍貴
啲貓日日淨係識得喺度喵喵喵同食瞓玩
分分鐘你整醒佢同佢玩佢仲開心過瞓覺

佢會西面 但我照樣錫埋去

貓好記仇架，一陣夜晚又嘈你又周圍痾嘔又爪野

比面你咪嬲

比面你咪唔嬲

貓好撚記仇
唔咬你只係時辰未到

樓主智商有問題?

我們一起學貓叫，一齊喵喵喵喵喵🐱

主人覺得你未夠班,唔同你計較仲咁多野講?
未死過?

會發脾氣，包括咬人、咬家私、乜都咬爛你既、周圍痾尿痾屎、玩自閉、絕食、唔俾你掂...
你係咁搞佢，脾氣一定會差，到時你自己攞黎衰
到時唔好唔要佢呀，棄養死全家

有時隻貓訓梳化底，嫌我同男朋友講野太嘈會怒喵，幾次之後佢寧願入廁所訓

我隻狗訓我隔離 我隻腳郁一下整醒佢會發脾氣

我屋企隻龜都係咁，搞到日日比我搞

我哥隻貓俾人嘈醒會打人

貓好似唔洗集中一段時間訓

我唔係有心嘈醒佢 但見佢訓著就好想摸

有無諗過其實佢完全唔當你係一回事

人類報復

因為佢長期都係發緊脾氣 你咪唔覺得有分別

有時夜晚去廁所時 襯佢訓緊 行過搞一搞佢
去完廁所行番房 無啦啦沖過黎咬我隻腳一啖 好撚小氣

你話呀
我隻貓如果想訓既時，我摸佢會即刻起勢捉住我隻手黎咬，小氣到仆街

以為佢訓緊 一開罐頭 幾遠幾細聲 佢即刻彈起
根本扮訓

你老闆拍醒你你敢唔敢屌佢老母

我屋企隻貓女會鬧人「喵烏 喵~」（想像係me do so）
但熟睡咗就任摸唔嬲

如果我講野或播野太大聲，我果兩隻會訓訓下「唔～」我

你唔比糧佢食仲慘

你唔幫佢剷屎尿
佢直頭推開房門叫你

你想點啊

果然翁呀